號召全港中學生參加29/6嘅集會

我哋沙田區中學逃犯條例關注組將會喺今個星期六6月29日喺立法會示威區舉行「全港中學生反送中集會」，集會將於下午三時開始，希望屆時能集結全港中學生參與。
/
集會目的係要政府完全撤回修例，撤銷612暴動一說，釋放被捕義士，追究警察過份使用暴力，悼念為反送中運動而犧牲嘅烈士，以及用我哋學生嘅身份去引起國際關注。
/
當日希望各位中學生穿著校服參與，我哋希望以示威者穿著校服既畫面震憾國際，但如果依然有憂慮而不想穿著校服或有其他市民參與亦希望能以白色上衣代替。
/
集會內容包括學生及市民發言表達意見、整banner、悼念義士、放映會等。
/
基於今次集會主要係俾全港中學生參與，所以宗旨始終如一，不流血，不受傷，不被捕。
/
雖然00後不被社會睇好，覺得我哋淨係識玩逗陰、飲喜茶，大部份亦只係中學生，但係個社會我哋都有份，將來變成點，受嘅都係我哋，所以希望以我哋嘅身分去出一分力，爭取更多唔同媒體嘅關注。
/
最後，相信大家都見到呢幾日嘅集會人數愈嚟愈少，而呢段時間最得閒嘅一定係一班考哂試嘅中學生，所以希望各位師兄幫手推post，同share去你哋嘅ig,facebook,snapchat等社交平台俾更多學生同市民知道。仲有，香港人團火唔該唔好咁快熄，條例一日未徹底撤回，我哋都未贏。
/
「生於亂世，有種責任」

推

大家幫手share

Share俾多d中學生

Po喺ig又好，share去whatsapp又好

推呀！！！！

幫手share，連登有愛

幫手推呀，唔該

推上熱門

pish

推呀

推爆佢

有冇聯絡埋青年反修例關注組/中學生反修例關注組個邊？

Pish

有溝通過

加油啊！香港人

28號開始日日都有課外活動

真係黎唔到嘅話都希望你幫手喺IG或者Facebook做宣傳

幫手推呀

幫手推

Push

繼續黑衫比較適合

push

點解要著校服？

屌你，叫班學生著校服。想佢哋送死？

成串得樓主自己推, 仲推學生送死, DLLM

喺煲底嘅和理非集會，以學生身分製造輿論，依然有憂慮可以著白色t shirt代替

知唔知人地點解戴口罩?
叫人印張身份證貼心口好無?

仆街啦，如果最後有事又被人定性做暴動咁點先？你依家送班學生去死啊！

幫手繼續屌樓主

點解要著校服？係咪想人易d點學生相？

擺明無腦 未去到已經比狗搞死

咪就係，樓主痴撚線

葉寶琳?社運左膠，不了。

其實好好地召集全港市民三點到立法會示威區,之後想玩咩就自由決定唔好咩?我地難得見到社運模式改變到由群眾主導,點解好地地無啦啦要返到去以往大台式集會小組討論分享會?

佢地想出名掛 叫啲學生著校服去送頭 引起社會關注 低能

佢唔敢出黎覆我地啦

你條撚樣，求震撼畫面就要班細路著晒校服出黎比狗點相？縮番入去啦屌你

學生嘅和理非集會點演變成暴動？現場亦會有人主持住。如果警察真係要搞和理非而且手無寸鐵嘅學生，國際迴響一定更加大

左膠泛民最鐘意推班學生去死.我覺得629三點集會係無問題,但到場可以唔洗理呢班人點樣主持大台,自由發揮即可.亦感謝呢班人召集香港人示威集會,你地既歷史任務已經完成.

咪撚信呀.......

姓葉果位出名社運左膠，而家搞活動點解要中學生先去得？最應該出嚟係班大人呀屌你老母！
仲有啲內容，「市民發表意見、整banner、悼念」我明白大家各有各做，但係可唔可以用下腦先？
唔好同我講咩震撼咩凝聚力，講真要出嚟嘅大家都明白玩法，唔通而家仲走去爭取中間派支持？
定係因為見呢半個月勇武、和理非嗰啲都唔聽你支笛，所以轉頭搞鳩中學生？早排出嚟行都帶晒口罩，盡力保持各位隱藏身份，而家仲叫中學生著校服出嚟，係咪想佢地俾人清算？而家首要目標都未完成，g20都未過，港共蠢蠢欲動，你就叫人同你玩行為藝術？痴咗邊條孖筋？

就算和理非做乜要班學生著校服啊仆街？

同我大大力屌鳩樓主！

仲推咩柒呀....咪撚信呀.......

直接覆:葉寶琳係邊位？今次活動係我地一班沙田區嘅中學生自發性諗出嚟

著乜撚野校服呀！

你收皮啦~!叫D學生著校服~!?係咪ON9嫁~!係咪立心不良呀!!!

呀沙田區學生~~你邊撚個反送中組織呀??答唔答到我呀

著校服方便差佬點相？

打撚死都唔著校服
派傳單都要帶口罩呀
都戇鳩既

真係中學生，唔係社運左膠

所有巴絲打都叫人戴口罩，戴帽，仲有唔好影相，你仲叫人著校服，博乜呀。
學生哥，你仲會著？

真係屌佢老味啦
你搞撚埋哂啲濕鳩活動都算, 最多依到既巴打唔幫你宣傳
但你叫人著校服去真係戇鳩既極致, 咪撚玩啦大佬
一陣差佬唔點相, 但學校俾壓力學生又點樣算呀
用下個死人腦啦

著校服方便點相？

on99

好記得呢條左膠係港視發牌個陣啲作為
階段性勝利勸人散水

推！
香港人，加油！

咪撚玩野啦好冇呀，得4個人...用下腦啦，我唔理你左又好右又好，叫人著校服?係咪撼親個頭呀…

個group尋日先開始出post
鬼唔鬼啲呀

想重演返雨革既失敗就去啦

中學生可以示威
但麻煩自己好好保護自己
著校服慌死警察搵唔到你啊？
你哋出事咪又要人出嚟補鑊

即係你預咗食佢哋人血饅頭啦
你係唔係同路人我唔知
但係咁樣擺啲𡃁仔上檯就好有問題
唔好同我講咩各有各做
總知唔好攪尻啲細路

玩政治都唔係推啲學生哥去送死嫁嘛..我就當我陰謀論誤會左你喇，咁麻煩你唔好再搞呢啲咁既on9既野，ok?

入去留言屌柒佢啦 賤過狗 要增加話題性都唔係推學生去死囉仆街

你著校服等於叫CCTVB同狗影你相影你大頭姐
諗清楚唔好去害人

痴線點解要著校服 畢竟一秋後算帳就仆街

又玩D左膠野 我屌你老母啦

屌你老母啦
叫學生著校服去死
成個垃圾post都係得你推
自己去死就算啦

已不是中學生 但幫推

個個帶口罩就係知道有機會被點相，你依家仲叫人著校服？冇撚野啊？

唔好著校服，我屌您老母

要學校聯絡學校咁去做
問下有無支持老師有聯絡資料去做宣傳

屌你老母推班學生去死
食屎啦

唔好著校服啊
一查查等同自殺

咪撚著校服
咪撚著校服
咪撚著校服

有乜撚野咁震憾

左膠活動嚟

唔好著校服好啲

為左震撼
不如樓主主動去警處

on鳩叫人著校服？

推！！！！！

中學雞留係屋企溫dse啦

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

推一推，兄弟爬山相信每個人可以做到既野都唔同，
但係我地既目標係相同 都係為左自己將來，自己下一代
呢一個地方每一個香港人都有份。
希望大家企出黎，盡自己最大既努力，
去守衛自己既香港 呢一個大家都有份既香港。

唔好著校服,著左等同自爆身份

無必要著校服，但支持中學生岀黎，

著校服自爆？

唔好理係邊個個集會先，前果幾次出黎你都識著黑衫黑口罩，就係唔想比人知你係邊個，依家你著校服大大個logo係心口，要起你出黎好易

就算冇比警犬攪
比人影晒相寄去學校都麻煩
遇正奶共教職校長仲可能一個累全校
戇鳩先叫班學生著校服出黎

但如果佢話校服 大部分都係白色/淺色 所以先着白衫？

推咩先
依家推啲中學生去死啊
你膠上腦定鬼？

痴撚線要人着校服你要震撼全部黑衫人唔夠？
仲話如果俾人打就有迴響 即係某程度上你都係想利用學生啦 如果你真係學生嘅話建議你唔好咁樣搞

乜撚嘢都話兄弟爬山

想嚟支持你哋 不過唔係中學生

著校服好易出事，好多深藍賤種學校會搞d學生

屌你想害死人咩

無任歡迎，希望你著白衫

隔離po已經證實我哋唔係左膠，唔該唔好再誣衊我哋

收皮啦死左膠 抗爭運動唔歡迎你呢班仆街呀
如果有任何一個中學生出事 你同我小心啲

預備定食人血饅頭？
咁你唔好怪我叫啲fd出黎踩你場

明天626需要開會

民主派立法會議員區諾軒，
將在會上動議廢除「海濱送中」議案，
條例以「先訂立後審議」，
將會係6月29日號自動生效，
所以懇請各位不要包圍立法會，
轉移去中環愛丁堡廣場

留意番佢哋冇同青年反修例關注組聯絡同埋講述呢一次活動